［工程撚］大家係唔係比客/上司 屌屌下就慣

新入職 d野未學晒
出去開會 比client 插咩都唔知
咁我準備得未夠係事實
入左職後成日都訓唔好

用咩心態去過渡
定轉工先會更開心？

今日有d野比呀頭話
我屌番佢轉頭
因為我覺得道理係我果邊

轉工黎有咩用，事實工程呢行就係咁
習慣逃避不如習慣下面對

我覺得頂唔頂到都係睇性格多，識得有人比呀sir屌極都屌唔入仲笑騎騎咁，但相對地唔識反省自己錯咩而做極都冇咩進步

屌多幾屌就屌到起貨

你記住你扮工其實係負責比人屌就得
反正唔關新唔新事 比你做100 年都實有野唔識 實有位比人屌

以前會逃避 而家唔會

香港模式
好多時公司問題

咁你老細有冇屌你先？

暫時冇

有道理咪聽囉
鳩屌就左耳入右耳出
工程呢行係咁

利申： 做client 一樣俾人屌開

左耳入右耳出會死 每個星期都有會要開

我個個星期開會屌判頭咪又係出垃圾
下下都要幫手執屎 判頭咪又係生勾勾係到
唔好睇到自己咁重要啦

我都係出屎既判頭之一 因為唔識做

開頭覺得老細痴線咁都屌我

但而家開始會試下調整心態

屌完都係咁夠鐘就收工

唔想再為條撚屌賣命 hea做就算

有邊行會唔屌人? 唔會屌人姐係你個行基本上可有可無
諗下點做好d野好過啦
你愈高級愈高人工, 愈大機會屌得癲呀

never take critism from someone u will not take advice from
諗明呢點會舒服好多

瘋狂洗自己腦啲野唔好咁上心
又冇牌又唔識隔硬做係咁架啦
你識又唔做 我做完又唔check
關我撚事

唔會屌人姐係你個行基本上可有可無
咩邏輯

呢行係咁
政府屌業主屌顧問屌大判屌十仔

工人互屌

係做得唔好/錯比人屌？定係咪都屌先

再屌科文